有無人發現今日多左好多高登打手

係咁叫人翻過去 做打手做到咁出面 林早洩真係可以再低汁啲

今咁多打手出動 睇黎林早洩真係開始淆

不番工，不了

覺

林早洩食屎啦

真係多左好多

真係以為派d打手就可以勸到d人番去

佢地啲講啲野同張圖一撚樣

都唔知佢地訓撚醒未 以為咁就可以叫到我地走

（笑）

見到就Block